港奸續個捉系列一

Teddy 鍾 係蒂廷珠寶集團幕後大老闆，專營入境團劏客，2015年珠寶店打死黑龍江遊客就是他的珠寶店集團，他擔心遊行持續，他的珠寶王國嚴重影響生意，固此，以旅遊業促進會的名義，慫恿和恐嚇同業今日參與遊行，沒有最仆街，只有更仆街！
[img]blob:
[img]blob:
[img]blob:
[img]blob:

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！